[垃圾GLO] LA Lakers 小圈子暨迷羅討論區 114

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

Lm

BREAKING

頭先成堆breaking 做乜鳩

迷羅時間

Fake撚咗

咁撚樣換聽日邊個打後備

聽日打綠軍

BREAKING: 聽日要返工

GLo Walton pelinka

棄權

I’m convinced that the Pelicans don’t even want to engage the Lakers. Their real intentions was to sabotage the Lakers’ locker room by the Lakers offering the whole team and several picks. #suckered

岩岩放監 依家最新咩環境

呢個真係經典

比水鳥撚左獲勁

法國無湖人球員like foj個ig post

啱啱發現本身Zu有like foj 32000個po
之後del咗like

點服你呀大佬
季中已經like緊啲trade rumor news

會唔會最後俾人trade既係癈中

做到咁明顯

小氣鬼

@wojespn
Nearly 3 hours away from the NBA’s trade deadline and ... the Lakers-Pelicans talks on Anthony Davis are dormant, league sources tell ESPN. No communication, nor an expectation that they‘ll even speak today. Pelicans seem content to run out the clock.

仲未有trade消息？
Btw 高比教Tatum,rr9黎左我湖，聽日又打塞軍

Tatum係咪真係咁有potential

利申唔覺

唔知聽日吾皇縮唔縮

話哂都係PLAYOFF勁過 係吸引D

吹大

勁過都係18.8分

Done deal

膠少陣

Are you saying Lonzo is better than LeBron?

@Lavarbigballer: Yes.

更衣室搞到咁
唔交易都唔得啦

就快打架

同埋綠軍小帥咁有料
去其他隊未必咁高效

Lance mcgee Beasley 要清

訓覺
希望聽日見到個三條友88
特別係lance

feel到今晚簽melo當big deal

Young core 打iglo

講真用佢地trade 都無可厚飛
你Tatum 都會話自己會拎自己去trade for AD
Lance 上場為左def reb 一野推低個新仔仲要就咁走開 唔想再見到佢

James談他是否在推動湖人交易：這個聯盟中，沒有什麼是我還沒得到的，任何東西對我都是錦上添花，我沒必要去做這做事情

The Pelicans have reportedly agreed to Los Angeles Lakers’ transfer proposal where they will send Anthony Davis to LA in exchange for Lonzo Ball, Kyle Kuzma, Kentavious Caldwell-Pope, Lance Stephenson and multiple picks.

Wtf...

Thank you and goodbye

正喎 RR9 Ingram都留到

source呢

唔信

Source from 會員SOLID

你寫？

發夢見到 （啱先悶到訓著咗）

屌你老母

屌你咩

屌鳩你

Tatum = IG + BALL + Kuz 合體

BREAKING!!!!!!!!!

屌你老母!!!!!!!!!

悶到訓著

上年季後賽好猛料喎
剷籃穩射姿順 好穩

點換

認錯魔術條友

Buck又有good trade

平放埋ad啦屌

廢老都放棄了 開始扮唔trade都無所謂

唔洗FF

其實係準備trade走佢

lebron送kuz iphone係咪錢別禮

因為lbj迷上紅酒

如果最後乜都無換
就真係一場大龍鳳壞咗成隊嘅chemistry

瞓醒換到AD 幫iglo 環保吹

pel想點

我網又少個target
Btw levert下場出得

4點完？

Yes

90分鐘

多個人比少煮刷ass

The last call between the Lakers and Pelicans was Monday. One source described it like this, “You could place a Dominoes pizza order in the time that call took”

可以係拎野嘅時候落order?

曲線say sorry

即係glo掛o左3日機

上次通話時間短到淨係夠叫一個pizza

The Toronto Raptors has landed Marc Gasol

湖直接退出NBA 啦
人地D TRADE易到好似打2K 咁

45分鐘

隊隊都搏衝冠 好癲

好彩我地都執到reggie bullock

勁

Glo 比人撚到無面做新trade 架喇

真,glo今季最佳一trade

你地覺得班細既 經過今次呢件事
會一路沉到離開湖 先打起
定黎緊淨番三十場發奮 落9 GLO面

個勢似係一路頹。

sic ball

打佢面再走

The Clippers are trading Mike Muscala to the Lakers for Michael Beasley and Ivica Zubac, league sources tell ESPN.

Glo亂尻咁trade

邊撚個黎

。。。。。。

乜水==

咩人黎 有無人講解下

...................

唔係真係想簽瓜瓜呀嘛.........

仆你個街，送走new gasol

還我豬巴呀屌你老味.

完全唔知做乜
Zubac 都換

要簽melo lo
WELCOME MELO

送走搞事份子1號，不過要搭next gasol

係咪戇撚鳩豬八都換 仲要淨係Muscala

The Lakers plan to evaluate the full buyout market once it takes shape, but Carmelo Anthony is expected to be among the considerations too, league sources tell ESPN.

唔要melo得嗎？

25分鐘

Wtf Zubac......

愛滋佬躝啦好嗎

邊個射罰波

Eillington come home la

Zubac同rondo好夾

清誅霸簽melo

話曬睇住豬八長大 THANK YOU ZUBAC！

講真抵啦
暑假懶獨到話唔洗要射手

Lakers will now seriously look at signing Carmelo Anthony, per source.

Conley走唔到點full tank

禾ON撚9姐
成隊波明明係打快既
係要玩3分 又唔知自己D PLAY 屎過乜咁

今年由SL都打唔掂

變到間唔中汁十分十板

有d唔捨得

是咪傻撚咗 trade豬

清緊前朝遺物

clippers waives beasley

係咪因爲下季唔想曬cap續Zubac.....

應該完了

為左個位點解唔waive 麥基

第一個清禾少啦
但條友肯定日日奶老闆娘閪

Zubac + beasley 換隻咁嘅野

富

Orlando is trading for Markelle Fultz, league source tells ESPN.

Orlando is trading for Markelle Fultz

Laker fans expectation: AD
Reality: mike muscala

GLO

The Magic are sending Jonathan Simmons, a first-round and a second-round pick to the Sixers, per sources.

最後14分鐘

wadiu 76個深度強到

亂9 trade

想問Beasley 係因為更衣室毒瘤所以比人trade走？

屌愛滋佬為咩

要做都做哂

安爺爺真係咩都唔做

有冇人有 Carmelo Anthony Anthony Davis ，expectation vs reality張圖

Muscala用豬單換都蝕啦仲搭件beasy

其實點解要trade 諗唔透

76真係all in 好撚癲

今年如果都係湧拎冠軍

西波龍 塞 76人 邊隊最蝕??

理性d 唸 富奇撚怪怪既傷病加76等唔切

講湖人

錯po sor

師兄 我講緊zubac呢拿嘢

76 好屈

富要時間去重建隊最好

後備 Jonathan Simmons 巨人

要多個位簽人

問心其實蘇八字就係咁多料，換個射手打下playoff 都有數圍既

Btw 寧願waive 麥基

Waive咁件傻仔咪得

虎撲2月8日訊 安東尼-戴維斯的經紀人表示，戴維斯不會在今天被交易 完

訓得

簽撚到咩湖變咗公認水魚

Melo 100% wor

Zubac先21歲 我覺得佢仲可以進步唔少

買斷市場

早知訓多陣先起身睇羅仔all star draft

Adrian Wojnarowski
‏已認證帳戶 @wojespn
8秒8 秒前
Trade deadline passes --- and Boston will get its chance to trade for Anthony Davis.

屌你老味WOJ

睇死湖又要梅多幾年了

塞狗打手

jim迷失望了無AD

唔會掛 幾年Lbj都完約啦

Jim迷又屌愛滋佬了

班細成材就睇今次啦
證明俾全世界睇佢地係錯

今年full team 成績其實ok

對勇士之前playoff 都有信心出到線

好開心留到班YC 講真俾佢地入一次PO 真係打得唔好trade都無悔 好過而家all in trade晒最後成才就dup春 仲要下年有咁多Cap space 無ad咪撈其他 好過俾人打劫食爛約無空間

Yc有幾多料大家心知肚明
凖備屌爆老母啦

PO 都入唔撚到
打乜撚野呀

黑哨都黑到入啦

驚閪

Sources: Toronto is trading Greg Monroe and a second-round pick to Brooklyn.

冇傷病潮之前西4 真心覺得唔差 而家個陣算好夠深度 buyout market仲有野執 講真 入playoff係100%既事

就咁送過去?

同傾屎搶八算佢黑啦

唔知換乜 不過nets會waive賺個pick

ball 岩岩ig story首歌詞歌

牙波ig story

Aint going no where

反波又輸

公午同lopez傾buyout
岩唔岩我湖?

佢想去湧

Zuba 加Beasley 換件垃圾返黎
Magic 傻撚左？

以後無得聽華哥j蘇八字

100% Melo 啦

今年offseason就好睇囉
搞唔掂AD 隨時錯有錯著
西波龍 - 如果kawhi 唔續 , 仲要食marc gasol 25M 約一年
塞 - ki 唔續 , 仲會唔會出tatum +j brown 3個1pick 換AD?
76人 - 點搞3件MAX?

呢3隊波爭一個位

Clippers 件野又唔係勁... 點解要用兩件換一個
明明兩個表現都未差到咁
豬仲要21歲有表現

湖人今年夏天不會參與安東尼戴維斯的競爭

懷疑基士文同羅仔有做過愛

76人簽埋Jonathan simmon
佢地諗住今年直衝冠喎

下個po topic
Thank you蘇八字

垃圾一樣既操作

iglo walton 呃撚夠飯食未

有冇人可以話我知iglo究竟做緊乜撚野

Thank you and goodbye 豬霸

其實而家好多正野俾人買斷，lopez 夢路 kanter 馬啡
其中一隻去到勇都大獲

同LOGO真係冇得揮

今年爭冠軍關我地事？

無嫁啦勇已champ

估唔到kcp無比人trade

完全睇唔透做咩要trade走zubac

少煮齊陣

等睇解釋呀下
muscala 34.1% 3pt ，場均1.4球 stretch 5
我可唔可以理解為wagner

之後簽埋melo

goodbye playoff

唔熟contract
有無可能簽半季kanter

trade件垃圾番黎

AD應該都肯定冇埋

點解係zu 唔撚明
Glo幾時死？

past

湧要wing 得分點好過
looney 後備夠用

去地去塞/龍仲好

Monroe 俾淘汰了

dlo for blo, dlo superstar
zu for 唔知乜柒垃圾,zu

單trade係咪真係想像中咁廢？
奧拉zu雲本身要搭個勁pnr嘅g先多啲發揮
其實成隊得RR可以將佢發揮到 ball未到呢個level
另外beasy呢排吹到佢比之前更加毒瘤
trade走唔係壞事
艇應該俾到多啲分鐘佢上場

至於trade番黎條友 真係冇乜睇佢點打法
但睇數據 似乎可以做到stretch4/5
加埋reggieb 個底應該可以冇咁迫
易咗打入去

睇就真係冇咁差嘅
打出黎係點就另計

lopez去用機會大，kanter好大機會都唔會去勇

咁用雲加啦

連續三年交易超級巨星失敗 夏天明明可以留住Lopez randle 佢白白放走 特赦Deng 唔簽射手 冇投籃教練 玩平均主義但比賽冇戰術唔識換人 冇明確放出手權培養潛力球員

all 走啦你老味

Dllm
還我豬仔

都未計佢放走Russel 同簽咗兩份史上最垃圾合同

都係 唔知點解唔撚用雲加

btw而家我湖好多b
又bjai 又ball 再黎多個reggieb

咪係 trade翻嚟又唔係勁 點解唔自己養

米奇簽架

要stretch 4都唔係咁換下嘛,起碼拎艇一兩個pick啦

艇彩你都on9 la 要pick
你自己送zu 俾人做asset

唔要pick要番lou長老得唔得

BBB

睇唔透 痴線...

黎緊半季
我只想b仔身體健康

留名等睇蘇八字下次強姦湖籃底,出年開始有埋3分,跟住過多兩年東embiid西olazuwon

佢可能講占同kcp

感動既係 訓醒B仔仲係到

2個巨星 melo & 占

點到走唔到呢隊垃圾隊

魔佩组合是不是联盟最傻的？ 赛季初疯狂签持球手，亡羊补牢签拳王，现在又他妈送走组八，内线万人捅？这是放弃这赛季？疯狂摆烂？魔术师这是不是在自己否定自己的建队思路？还有魔术师到底会不会谈生意？被鹈鹕签着鼻子走，跟遛狗一样。
再说一句，以老詹对自己职业生涯的掌控，他魔术师还没那么大能耐让老詹去自己的球队。 所以说，如果不是老詹自愿来，湖人现在依然在魔术师的垃圾操作下是个乐透球队！

咁似我講d野嘅

廢老第一個會揀邊個呢

佢今日又唔打？

zubac

Bye豬巴仔

隊隊都做到佢地想做既野, 得我地柒下柒下

還我蘇八字

垃圾magic
點解唔留lopez

要stretch 5何不重用牙mo

點解唔留大洛

放佢走啦

not proven yet
magic 佢建隊方向錯哂
咁樣trade 點解唔番lopez

同快艇個trade分分鐘係GLO要面
無AD咪求9其trade
廢事俾人笑搞左咁多野乜都做唔到

會有人話係good trade
簽到foj 一定唔會係差
overall 一定係好

占一開波揀kd

俾人呃咗隻豬去trade

抵撚死啦，咁都唔要ad

lbj好似招緊人

實際做唔到
all star玩下都好

牙占揀kd kyrie kawhi
Reserve第一個AD

可愛 KT KD AD係晒度

牙羅呢！？

占：is it tampering

Kd Irving Leonard klay thompson

牙占揀晒summer target

所以可以預見到暑假冇一個會黎

2020 starters
Kyrie
Klay
Lebron
KD
AD

Sixth man
Kawhi

Dlo揀了

實力

無諗過少煮仲未比人揀

有撚錢簽哂咩

牙標包尾

人地啲trade全部靚仔正常
Glo

波士頓告尻占屎喇
揀晒佢地嘅人
又KI又AD

張圖應該錯 simmons係同牙羅一隊

牙占隊屌打。。。。

喂屌
mb dlo 病閪

當年最強高中trio

字母隊防守勁

牙羅一個守5件

左右手dlo同隊入夠30粒3分

g持dlo 攞allstar mvp

講真zubac想要既係上場時間 佢下年都未必想續約湖人

系

揀俾你地睇打一場滿足下
offseason就乜9都冇架喇

破產dlo 喺對面

希望簽到wesley Mathews
唔好簽melo

講定先:
神鋒雲爺爺20+15吹奏區

Ivica Zubac
@ivicazubac
Playing for the lakers was my dream since I was a little kid. Thanks to
@lakers
for making my dream happen, I will never forget years that I’ve been a Laker! Thanks to all the people in…

一個想同foj 搞gay
一個想打playoff

muscular 下場隊10球3分
大家即跪iglo

佢draft完之後backstage lakers有跟佢返過去佢個國家屋企
全家湖撚嚟

派你去含

What can i say, the dream out

Muscala咩料 蘇百治啱啱打起又賣撚咗

佢一定心都碎撚埋

病閪trade左西書

mb jokic 格芬 武器 字母

爆到對面不要不要

多謝luke都唔多謝iglo

襯佢打得起先賣
Nance 牛 豬
冇哂
新秀墓園

點睇zubac 都勁過 McGee chandler
好撚憎mcgee

Giannis accused Bron of tampering when he drafted AD 😂

感動嘅係
佢唔使搬屋

係就係打得起先賣
不過換唔到嘢返嚟。。。

Zubac Out

個muscala 到底係乜水？？？？？

diu allatar都有得trade
wb mb同隊

Hi I am Larmar Odom, from the Los angels Lakers

369

mascara d fd

muscular

好好笑？

mascot

Google 都廢事

原來本身打76

湖到底肯炒禾未

一線鷹棄將
大家知咩事啦

輸俾波士頓即炒

估計都係冇人想要湖人啲垃圾

Up多咗一張 牙羅射波型到

Who is that girl

上場打76人射死我地嘅底

yes
三個廢柴一個pick換兩個射手仲想點

咁撚樣衰

唉屌你老母glo
Off season 時吹到positionless basketball 有幾屈有盛

係咪想試小球？

Bye zubac

阿豬阿狗都射得死我地ga la

自打咀巴
bbiq

kuz foj ig rondo kcp 未多小？
侏儒球啦

Diu da sunny

MJ想自創球風
宜家就食風

牙羅mvp

仲有得簽？空左個位

禾 glo幾時lan

Olazuwon

有創意

應該係想打返上年果隻快上快落
Trade晒啲慢人

我ex

老女人點同naeun鬥。。。

飛得好
咁撚豬

唔係為左個空位簽melo下話
咁咪即係同mike b一樣

快碌9咩
引用占迷：牙占慢到閪咁
邊打到快牙青？

朕點撚跑啊

佢俾人飛

Waive lbj

sunny對波大20倍。。。

後生嗰陣都唔夠鬥啦

身家都20倍

唔去都贏
所以都係咁

Dllm
一早 Lbj 馬 <> ad 牛
雙贏啦
牙占帶隊咁撚勁，一定有到鵝飛

潮人又可以打番快

如果簽到kanter or rlo
都可以接受既

Sick ball

5號位得拳王同my boy..換走豬霸係哂玩法？

你全家俾愛滋佬屌，全家屌愛滋佬個仔

kanter正

開心係佢跟到個好gm 宜家

反彈無回頭

今場會唔會俾人炒到傻?

咁如果glo搶到kanter/rlo/gortat,咁放走zubac又理解到，叫做換一個可以令個paint無咁逼嘅人

但事實應該係。。。melo

你講嗰三個點樣令個paint唔逼？
企出場外？

Zu下年FA愛回家！

如果真係簽Melo就好笑

當人狗呀？

希望b呢場有15+起手

三件完全都係要係底搵食嘅人黎

Lebron係all star pick曬所有下年既隊友

事實上豬伯一早已經諗住waive
係咁啱近幾場打得起
Beasley都唔夾

點解trade 豬八

希望用多d Mo Wagner

嘩嘩嘩

對湖人黎講親生仔真係拎黎買野用

比glo死撐多陣啦

姐係又多個賣走既打得起

zu
dlo
牛
Bryant

姐係點 豬霸走？

乜撚野
一起身豬霸比人TRADE 走左 ?

得佢射罰球係核突
但係我覺得成隊得佢可靠D

買了

第一節又想輸幾分

睇精華好過
勁到

邊度有？

YC之戰

屌一起身 豬霸同mike B走咗
簽個唔知乜水黎

前鷹王都唔識

宜家呢個trade好似執唔到好野
最後拿番一扎沙咁

Bullock 係solid player

play relex

首先係如果.

Anthony 就黎硬架啦.

欠一個中鋒..............你估會係哥達定亨達.?

RLO 乜水?

RYAN LOPEZ?
爆炸頭? 佢唔係同哥達一齊爭住去勇士痴冠咩?

占廢

你比左幾錢你個仔

白人來講佢算硬朗, 既有入樽又有勾手
運球都唔錯, 傳波有番二度.

打大飛應該大把機會
頭二場出三十分鐘好啦.

之後場場四十二分鐘都似............大飛好似無乜七呎中鋒.

mcgee 攞哂啲板

Tatum勁到

mcgee 嗰種廢

班撚屌又話lbj唔打既

搵ig守ki

但無乜態

都有機會係 Beasley + 舞王， 搞亂個 更衣室，所以要trade 走一個

好似一千,

二封五百.

咩事?

我比左五千蚊老婆封利是.

第一節都無埋

無 Super All In 去換人做傻人，算好的了

湖區手足呢？

做乜要留舞王呢?

佢有份攪串個PARTY 架喎

矛人要牙

唔知點解覺得而家隊波
每個人都有心結
好難發揮得好, 專心打波咁

佢無份

當1皇4射其中一個囉

證明luke Walton 後台仲係好硬

你同我開年??????

對Zubac係好事～ 走親d YC大部份都好過打潮嗰陣

不過嚟緊呢兩年潮 又似淪迴返 Kobe 最後一張大約食哂d cap 簽唔到Allstar 既情況⋯⋯

個女人睇好佢
貪佢大碌夾長

同jennie做過愛

夏天仲有

哇占廢到

豬仔🥺

唔識入波

B

屌你，兩張一樣嘅

喂 唔受rumor影響嗰個 入波未呀

所以米能再吹奏b
屌小陣就出事

定係你print 呢兩張出黎入落利事封俾你個仔

一齊反b啦

IG過完trade deadline就廢到咁

連炒兩個ft

反到天腳底

呢隊湖人真係廢撚到

雲長兄係度每位手足派返張喇

Bron good pass

999

猢狗

沾狗

屌你b訓醒未

仲有人唔迷占？

kcp 俾足時間都炒

條撚屌真係海鮮波

又炒晒FT

又炒ft 唔好去死

得狗會迷

沾屎=張學友

overrated ass

你要唔同呀, 等陣.

屌你老味 ASG 唔撚該IG BALL 兩個好好練下啲罰球

EMAIL?

FT 唔入已經變左定律
入先覺得出奇

屌你，上網偷圖嘅

過年呀,唔緊要啦

偷?

上網引圖呀呢D叫.
又要影呀?

好煩啫

rondo 三分仲準過班隊友

屌

下 zubac...... 好唔捨得......

炒唔炒到30

KCP啲防守想點

glo幾時去死

廢b現撚晒形

KCP唔想打就走啦屌

39% fg%

換咗啲咩返黎？

波都拍唔穩

啱啱訓醒 發生咩事

冇人多謝你呀仆街

kelvin durant

真

我都想知 一訓醒就見咁

長眠啦
入西決叫醒你

又比人撚

冇beasly 得分補底點打

屌愛glo好嘔心

湖真係好撚廢 之前都唔知點去到西四
冇體系 冇隻攻點 冇組織

Hayward 完全打唔起

占士太強大

LANCE 其實真係好撚勁

個時士氣好，又團結

好廢啊b jaj，點解唔trade走佢

如果占士一入nba就係bos/lal打波
一定好多冠

抹抬啦

冇體系 冇隻攻點 冇組織
都去到西四
有左咁點算

夏天可能有賭撚

今年要住安東尼同哥達或大盧比斯都收貨啦

安東尼
佢份cv花晒

頭先急得濟呀 食完早餐

唔好再J之前啦

占士睇怕未完全好返 狀態好差

等我尖王拍佢幫佢妙手回春

賣撚左馬啦

見左一節Ingram真係唔輸Tatum
只係冇咩球權比佢打

幾時派利是比我湖兄弟？

舞王3分幾鐘拎9分

占王自己都番唔到水準

第一節就炒左5球罰球 最後輸close game真係唔好問點解

占士想要

要黎做乜春
廢到hihi

今日食咩早餐呀

有先算啦 tank左咁多年都係咁既死樣

笑能j0rrr

不得不說佢真係勁
每次進攻都好有信心
3分算準
射完又會follow
好正

hart 同kcp 兩件垃圾仲唔炒

FT都唔識入喎

占士第一人34歲都趺watt
仲執個36歲廢老黎

先賣廢心

一直都覺得禾頓個平均主義好on9
你全隊all star好似湧咁咪可以平均主義

但會上腦
後衛ver 牛

Rr9單核

mcgee 真係低鳩能

但有時太有信心就瘋狂鳩上

自家三文治

火腿蛋夾麵包

鬥老

持老賣老有得關愛坐.

輪到Kuzma來回跑

100%命中率（加埋）

其實簽返1DLO同阿牛會唔會入到西決?

Tatum勁IG好多啦

呀豬呀狗都起q

Mcgee條柒頭幾時躝呀

季後賽唔駛諗了

BI 6射1中
Tatum 6射5中

占士可否不要老

俾人射到起晒q

妹>Tatum

有冇link可睇直播呀 各位師兄

又拉開

法國對親湖 射3分當射籃底咁易

Me係到傾埋一份OK?
利申文字直播

成隊俾人企喺3分線放題

防守

屌 唔怪得人吔想要JT

今場大炒格 都係唔睇

攞景定贈慶？

屌bos射親都入既

第2 節對手未炒過3分
射親都有

不了
Me中立球迷

唉屌
而家無面入公海話b>tatum
比人笑到面都黃

放到咁空人地當練波

ok

其實今場應該多D比機會佢地單挑啦

感覺成團火無咗

幾年前高比最後一年作客打敗塞爾特人

本班列車以西岸榜尾為終點站

放人任射 好難唔入

躝啦

我吔比人放都唔入

見rondo 指佢地跑，班友都跑唔到

條傻仔根本無料

蒙過七十碎

REDIDIT太清唔自在

中年啱睇

你講緊你自己？

比師弟羞恥play

岩啦 lbj 同ig lo 搞到隊波咁 滿意啦

mid range 扯起jump shot 係準既
不過得呢招

kuz 走啦你老味

兩個廢老又倚老賣老

準咗喺邊 mid range j吹撚大咗啦

廢老明星賽又同kyrie ad拉關係

廢老廢撚到

好波 又20分

18分

又廿分，唉

講緊你

唉 屌
熄機

拜,唔睇啦

射到羅仔咁先好話準

再次證明羅網好睇過潮人

BROWN幾有火

炒太子禾未

好撚屎 中距 籃底三分 罰球無樣準

唉 依家已經唔想再睇湖人了
心淡

LBJ單換Brad Stevens
Deal?

呢隊野廢到根本唔似一隊波 連輸十場冇難度

IG 今日無亮點可言

你地一齊躝啦

加埋你

輸到五成都冇埋
仲死攬禾頓
士氣一鋪清袋
今年又收皮

未講你呀，燈撚到

啲yc真係唔掂，比哂波佢射都唔入，唔好再話比機會，人地對家受壓遇強愈強，湖yc就騰哂雞

靚囝過Tatum

Rondo三分準左好多
你地應該要搶Ellington啦
同埋B囝同占士同場好似弱化左B囝

吾皇下半場就會黎個絕地反Cup

發覺我一冇開po
湖就全面收皮

點可能仲唔炒禾狗

真湖撚慣架啦 係啲占迷頹之嘛

我無開啫

得你d on9仔先唔面對現實

季前已經想要
點知要一班持球手

場場都輸一樣嘅嘢
撐唔落禾

馬先夾廢老

進攻呢3年剩係識set play比kcp

屌你AINGE

由細到大老豆老母都係比100 仲要收返話幫我儲
屌

合理

????????????????????

人吔有戰術run 我吔9run

公海無人牙
反正同一場

輸到閪咁真湖仲要死出黎take credit

Bi

占嗰種廢

廢老呀....................

嘩，死撚咗佢啦

吾皇TAKEOVER

????????
我比開一千阿仔, 無幫佢收起. 話之佢點用

我阿婆都放得入既layup

籃底刷板都炒.

唔要太子頓有乜教練揀
又要廢老占肯又要勁

DNLM KCP 坐返低啦仆街

Kfc

prove it

仲有少少面嘅自己嘔返3000萬人工出黎啦

喺nyk 俾人屌到仆街

學友以後開番post
Ok?

B今日又打番啲妹波

lue: i m ready

舞王做乜?

又柯爛屎?

唔係同Jeanie散左乜

JEFF 雲根迪?

做gm同做教練又唔同既

我同jennie好幸福

豬霸呢期咁hot都被換走
快艇果個係咩水。有冇人介紹下@@

其實佢打三角呢個世代既小朋友未必識.

樓主開親都大炒格

屌你其他場派膠都算
對Tatum 先黎派

LANCE 真係幾搏命 出年續簽

我係kai

有冇人有link 入黎求link

阿占2球靚傳

yes you’re kai

令到敵人勁, 先顯得自己偉大

Mark Jackson?

Reddit la

應該WAIVE 埋, 放兩個位出黎

我無講野都燈你訓撚醒未

有D三分既底
真心唔明你地點解唔留Lopez

呢條好蒙, 啱癈老睇

問glo

MUSCALA 好似喺七六人都有得出下場

毒瘤rondo出左去即刻追得番，裁左rondo佢啦

柒到頂點

Thx

教練黎

真係想簽安東尼...？
如果最尾真係簽左
姐係豬霸=安東尼
我會真係0左咀
由其唔知安東尼剩番幾多貨.....

kcp = best 3d ever

B占連線

無晒貨 垃圾黎

追下追下又追番

雷同箭已經證明左

罰球

塞呢啲垃圾隊真係好易贏

yes
點會反

kcp 同james
兩大罪人追返咁多

占屎傻撚左？扮curry

牙b4咗去邊

做乜撚野呀個3分

塞long完框未

klay = 破產仆

唔留牛都話係留Cap Space釣大魚
Lopez底薪

湖啲罰球真係世界級

MELO 100%會LA

係last 唔知

鬥炒粉

屌, logo 3 仲有18秒？

佢地識唔識守3分，bos射準啲都唔駛打

爛屎又彈琴

放morris條廢鳩射啦

屙完個屎又追返

牙b搞撚笑

屌你傳炸彈 仆街

占屎最尾掉炸彈

廢老last play hea撚到

沾屎唔自己爆

唉B

FOJ最尾果球係想自己隊?

有幾罪呀?>

掉炸彈 , 炒籃底 , 炒罰

好撚野

傳到咁低點射呀

老啦
但佢第一人黎

傳落隻腳到點撚接呀

B trade value谷底

小蘭子仲打得好過正身

罰球入晒就只係輸緊一分

最後果球自己唔打都算
仲要傳得咁差 ...
香港是旦一個街場是旦一條友都唔會傳得咁差

為換而換咁而家。痴線

睇個款想long 3 點知比人補位閘住咪掉炸彈

傳撚到咁 點射呀大佬

屌你啲新仔, 班新仔真係無個得, 特別個ingram, 好似小兒麻痺咁

b仔 9中1 罰球 2射0中

FT 27% 100%

B仔可否爭氣

屌你真係好煩

反b全面入場

認同
浪費左占士
成班垃圾
冇冠冇fmvp冇mvp既垃圾之中既垃圾

真湖兒子，唔屌得的

第3節就係B仔既世界

柒幾場
再J一場

香港女子學界既球員應該準過佢

有羅的話

咩事咁多人走晒入黎

留quota

百屌成材未

放假

呢場撐唔落

B come takeover

己經西1

9中1
完場呢個post又會好撚熱鬧

team lebron個陣勁撚到
都唔知宇母哥點揀人

Kuz先係

特殊學校放假

BI trade deadline 戰士

因為牙b根本無料

屌你愛glo，送走我至愛蘇八字！

屌你太子禾件柒頭，我教好撚過

連平時最拿手既中距離 都7晒

Bullock應該都啱你地洗既
38%三分

個.傻9
Block 7左好耐

希望兩位新人3分做到下野

真係忍唔住, 睇撚咗咁多場, 完全唔撚知班後生係到做乜柒
要3分無3分, 想佢上籃又上唔撚到, 已經唔係第一場
你話頭幾場係咁就無野講, 打撚咗50幾場, 仆你個臭街, 好似未瞓醒咁

呢度係J潛力
勝負唔重要

仲潛力緊 比啲時間
曲

打到40歲冇冠冇mvp就話:占士浪費左新人囉!

湖迷

一定係打撚左50幾場 場場都係咁喇

係
呢度YC 有免死金牌
罪名請合作放返喺占士身上

又想走一皇4炮陣....

英格林真係早走早著，垃圾都不如

Laker Film Room
Laker Film Room
@LakerFilmRoom
Reggie Bullock & Mike Muscala improve the Lakers' outside shooting, which was needed. But they should've placed a higher priority on that in the offseason so they didn't have to trade guys in an effort to fix that mistake now.
3:40 AM · Feb 8, 2019 · Twitter Web Client
點睇休季先執
係唔係等唔切

per值呢?

咪撚理佢啦 突然入黎引戰

佢真係專登做lbj
lbj傷嗰排打得都ok
傷完返黎又鳩打

講個笑話
"占士阻住湖人發展"
有占:西4
冇占:西10

竟然有人比我更唔受歡迎

唔輸都輸左咁多年，我地真湖都慣，係占迷先屌鬼

iglo on9 架
愛滋上腦

究竟仲要頹幾多年

問題係你D教練你D球員低水準
做知占士唔撚黎
被glo過左一棟
又話好勁
勁條春

大把啦
安爺爺你交易有一手
話哂係波士頓名門
德高望重

家陣我已經望緊offseason FA market

早知

睇數據緊係冇乜野 睇哂成場波咪知佢咩料囉，防守廢，打唔到組織波，成日要球權

貼出黎啦仆街
per值呀
幾多呀

正傻閪

講開又講打火箭果場多得佢先搞到加時，湖狗由果場開始柒到落地底 雖然無ball都有影響

而家影緊占士練罰球
其實準架喎
係正式比賽就炒哂

廢老練罰球

講個笑話
lonzo.ball

當年猴訓練都8成啦

佢自己揀

想引戰？唔理你呀

你岩

o你邊位

點睇冇占西10
有占西4?

係

一定唔關真湖兒子kuzma事

重未計佢防守貢獻

湖真係無救, 有個星黎幫手, 之後屌鳩返人地影響, 咁其實睇開湖啲人就知
淨返係到既後生根本無撚用, 射唔撚入一定係地硬, 繼續屌啦
湖無未來架啦, 繼續迷落去, 迷撚到占走咁啲後生就有發揮, 都無撚腦

點解要賣beasly

候活靠膊頭搵食 冇力射好正常姐
DAJ呢D淨係識補樽既高級工兵咪可以射咁準

其實我用假如呀下

用5 YOUNG CORE換到A DAVIS

後續會點?

無朗度?同爛屎, 仲有比士利都無埋, 要走

留二中鋒. JAMES AD

因為占係第一人
但老喇

D湖迷係咁冇腦架啦
自己D人咁冰又賴落我皇到

喺更衣室用鐵棍打禾頓

想簽melo

正解
所以湖人入到playoff都係因為占士carry
同yc冇關係
yc都係垃圾

真心想統計吓而家有邊位湖迷仲係有輸就輸都唔好trade走所謂"未來"嘅心態

ingram defense is special

相信 zubac 會打到全明星咁

有冇人同我一樣覺得上年嘅湖人勁好多

JAMES AD MCGEE TYSON BULLOCK

yc得淡笑
係得真湖迷先攬撚住

有占=西4
冇占=西10
勁係邊?

今日推po 好快，平時贏波反而冇乜人

人地都唔要我地yc 出哂+2個pick都唔滿意 點換

成個season計
得牙牛叫勁

今日有你做戰犯 等左今日好耐

咪就係

冇占
贏得個6場
輸左11場

咁都吹

summer再追ad啦

其實Wanger有無用
好似唔用佢咁既

MCGEE

現實就係得湖迷J班後生
出面表示ALL IN都冇興趣

mcgee

菜鳥是原罪

又話占士搞尻你地湖人
點搞尻法?
帶你地去西4叫搞尻?
咁如果帶你地入西決又叫搞尻?
湖迷都on撚79

都明嘅，谷左咁多場

熱血輸波你識條鐵咩
罰球唔準但要最後抱住個波，
再炒罰波比人絕殺
但唔緊要，Yc 有的是未來

唔出得 會比老將屌分左佢地D時間

叫得雲加唔廢得去邊

而家愛蛇年代

變咗愛狗喇6弟

阻住lance擦籃版
唔撚識撈

Open three 框都唔中

罰球25%

上年明星賽後嘅湖屌打而家呢隊尻波，起碼個陣正常過呢隊波。
而唔係關有冇占士嘅問題

岩嘛
攬住yc到佢地老
但一冠一mvp都冇
跟住就話:屌占士搞尻我地湖人囉!!

正常水準

又快攻三分

追緊

屌老占唔好撚再射埋啲ON9三分啦仆街 練習咩

由輸廿分, 又追到得3分
媽呀, 睇湖人真係好難估計

起碼個個都有波掂下 真係team basketball

其實鵜鴣根本唔會同我湖人TRADE
只係試水溫, 比人撚左都唔知

都話左佢只想要BOSTON 隻TATUM做基石.

不過安治咁仆街, 點會就咁益佢..

我都覺
on99成日射long 3

湖人啲罰球真係冇眼睇

未見過一隊既罰球可以咁差

依家隊湖
LBJ 同KUZ傷好冇耐 <要時間打返好狀態 你估打機?
BALL傷左
HART仲帶傷上陣
pelicans搞到成隊波士事低落
你想可以點勁法?

Carry緊我湖

咁點解禾個時做到
宜家做唔到?

睇左十幾年波
以前覺得犯規比人射FT 係on9 行為
睇左今年湖人就覺得 罰球真係好難入

屌你 而加捧占士定捧隊波呀
西4得占士打 其他唔撚係隊友咩
條友D前科多撚到
又話要TRADE邊個邊個
自己數據好就得 原來冇諗過隊波既CHEMICAL REACTION

廢還廢追淨三分

邊個教練hold得住條廢老

如果交易達成左.

湖人有:
{PG RONDO
SG LANCE / BULLOCK
SF JAMES/ ANTHONY
PF AD
c MCGEE/ CHANDLER

之後會簽買斷友?
MATHEWS?
R LOPEZ?
....ETC

D Pick一定25+
Rams黑左Saints
同岸Tax
Tampering
加加埋埋NOP幾多理由玩鳩湖

KUZZZZZZZZZZZ

Kyrie咁廢咪撚黎

Kuz>b

占士唔玩傳波
直接開殺神模式應該cup咗

KUZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

咁講真隊波真係打唔到化學效用出黎，老占又肯做波

馬=klay

常識書有講

今場嬴到嘅話
唔屌YC十日

係你地D湖迷成撚日屌尻占士廢
我先忍唔住幫口講句
我有講錯?

除左呢個post之外全世界都知

認真
佢就真係not a leader

KAIV 廢撚到

見到Bos -10真係忍唔住笑

(笑)係代表人物

KUZ 啲三分返嚟了

mcgee 死咗佢啦

kuz 同rondo 今日三分

屌你第一日入黎咩 個撚個都屌嫁啦

咁你又惡

其實真係俾番4枝炮俾占士算 無戰術可言
等占士自己舞

公海POST都笑
得湖迷會為YC屌LBJ同AD

法國KUZ打啲「勁敵」特別上力，例如火賤，塞

拿
占士一出黎就lead波啦
chemical reaction有啦

嗱 2年後b應該bust極都會勁過kuz
但今季真係咪撚比較

B!

如果有埋Ball其實都幾正

IG都有

牙占啲vision真係

屌乜春?有乜好屌?
大家坐埋同一條船

Rondo今年40%三分好似係
但係射得唔多

第四節倒水啦

愛法佬offseason追佢我即刻寄刀片

三分着哂

死沾狗

屌呢隊係咪湖人

痴撚線啲三分
兩隊都係咁入

牙波未出都守死佢

點解有得睇反杯
咩料

3分on fire

好撚悶 鬥射3分

廢老差兩個板

起灑q

LBJ

人地就同聲同聲氣
你D就成日搞分化
成日話占士搞到變騎士
變騎士又點?贏左champ呀起碼
占士不嬲都打緊呢D波

今節D 3分咩事

56% 3pt
25% ft

LBJ + KT > LBJ + AD

我湖三分準過罰球

呢層你問返鳩屌果D

打勇士係咁準就好啦

太近

綠軍條三分線係咪做過手腳
好小可湖三分咁準

禮團炮

沾回塘，以前實扑柒佢

講真占士都算係咁
34歲都仲同你博

B幾耐冇入3分

仲反James 唔該自摑三十巴

隊波真係爭all star底

CLS三分

廢老係咪run緊一皇四射

ivring bust

三分仲準過罰球

Fake lakers

皇家火槍隊不嬲係最啱佢打

最大希望唔屌得既b想問今日拎左幾分？
唔過雙咁有無助攻比我打下飛機？

果隻底上年親手放走左

個D所謂湖迷唔知真心定假膠啦下
成日屌占士,又話yc好好j,搞到成日嘈
煩撚到

今日咁準太唔正常
第四節肯定輸到仙街

d link 斷
急求link
thanks !!!

BI 單換 Ki

唔係反占
但3000萬簽佢返嚟係要嚟養生？

係咪我燈

haters gonna hate
吾皇做咩都係錯

今場ky食左屎咁

對比起76人 bs mb, jazz 嘅米糟 , 牛仔當直 鷹嘅ty,
Nugget murry,net ge dlow 再望下 ball,ig,古斯馬 jh

佢地要+picks

放水咋

真係搭4個射手最有效率 其他都廢

養生?
佢帶起成隊波叫養生?
進攻可能冇咁爆
但多左assist
養生?

thanks 巴打
新年快樂 身體健康

養生 佢未返出黎之前班球真係唔知打緊乜

多ASSIST等於帶起隊波?

牙仆勁到癲

占士

show time

對面個hayward就真係養生

係係係
帶唔起
西4咁囉

rr9 近排d pass 有d off

好耐冇見過showtime廣告

畀個機會你講多次

Dlo>kyrie

頭寒未

呢個全世界都知

rondo 串起哂成隊

炒夠罰球未呀

艾榮放水 報恩

今場幾球lob 都差好遠

啱

Boston 個27號eminem 打得幾好

B仔啲罰球又回復正常

宜家占士可能攻防都差過以前
但有占係場到湖人球員就好似食左定心丸咁
而對面都會有壓力
呢個就係占士既能力

古子馬打親塞狗都上力
真湖mentality

全靠教練好

rr9老東家

RONDO

2中1係正常

底薪簽kyrie 做 3rd pg

知唔洗走就上哂力

Rr9

呢D真係皇朝..成員.

我湖強大了

唏噓

竟然可以反lead
痴撚線

你迷占迷到上晒腦

馬勁到

當年個廣告

B仔 躝啦
快手trade走佢換shooter

跟廢老學

等睇kcp第四節上腦

占士今日有心防守

打埋今季
夏天再換過.

你敢講對手對到占會冇壓力咩?

學友準備

安爺爺都入湖區咩玩法

倒水未

間諜

個新B 黎左應該會唔錯既..有RR9同LBJ FEED佢

佢講得無錯嘅，不過OVER左

跟

ig 占士 kcp 輪流爆

老實講,yc最大問題係唔定易迷失

+13

屌，咪撚阻住我地絕對既核心b仔發揮啦
搞到佢出場30分鐘+重係3單

有無得waive多個
簽哂ellington 同 kanter

both
仲會打打下上晒腦
9射9衝

條友著名搞事狗

公海無人咪過黎傾囉
反正都係同一場姐

其實係真GE
我諗BOS班後生都比D霸氣壓到

躝喇

Me30隊Fans

b仔今場上到20分
本人同學友,Boa永久退出湖post

見到KAIV 3/18 , 咁B都唔係好廢姐

加油B仔 送走三件煩膠🙏🏻🙏🏻

you